[台劇撚] 嚴選最膠台劇

Hi，又係我 小美

岩岩開左個post討論世界級台劇
而家就黎討論下世界級膠劇

候補名單：
1）黑糖瑪奇朵

終極boss
2）翻滾吧蛋炒飯
3）公主小妹
4）流星花園
5）夜市人生
6）美樂加油 (撞車個到真係好on9)
7）盛女保鏢
8）換換愛
9）花樣少年少女 (好青春但好膠)
10）諗不到了

歡迎熱烈討論

Pish

冇人理我。。。

其實我覺得終極系列都好膠

米可！！！！

Hi

不良笑花算唔算膠

飛輪海年代嗰啲幾好睇 而家越出越膠

係咪有好撚多
一家一班仲有啲咩

恰恰！！！！！

🍊🍊🍊🍊🍊🍊

齊來瘋狂討論

輕輕 one pish

再偷偷 one push

我覺得又幾好笑

炎亞編同曾之喬個套好撚正

麥可！！！！

夜市人生唔可以叫膠

佢明顯係知道有人受落而刻意而為假膠

題外話
諗起台劇就諗起十八禁不禁個周曉涵好正

全盛時期michael可以被撞飛幾多次

啲台語好撚正

識貨
好pure好true

係 後菜鳥的燦爛時代

嗰陣我女神嚟

我覺得炎係真係想溝佢

呢排佢有冇咩劇

一班應該話最有創意最有feel,
雖然果陣我小學...好容易比佢個世界觀吸引.

一家得翻一班既四五成創意掛.睇到悶下悶下.

以上兩套d特技效果差同埋應該極度低成本製作,道具都好撚兒戲.
不過偶像笑劇算係咁.

終極三國.

特技有翻d,但背景凝造方面唔得,劇情都太強硬.打boss果度極具台灣低智風格.
依然超越唔到終極一班.

終極一班威力加強版系列,

有特技,有場地,有道具,有劇情.
但果陣我已經2x歲了.
完全代入唔到.....

利申完整一部都未睇過

Gay嫁喎...

候補名單：
1）黑糖瑪奇朵

終極boss
2）翻滾吧蛋炒飯
3）公主小妹
4）流星花園
5）夜市人生
6）美樂加油 (撞車個到真係好on9)
7）盛女保鏢
8）換換愛
9）花樣少年少女 (好青春但好膠)
10）鬥牛要不要
11) 世間情

認真咩

屌
世間情
妹下妹下先睇

依家唔pure但好正都係

最近一套都係我和我的十七歲喇
呢套都好正好高汁

點解唔pure??

得閒睇下先

個樣唔pure囉，但都係好好好靚
同埋佢之前話會為男朋友著t back定唔知咩

佢地套戲好hit架，之前仲黎左香港宣傳

身材好火辣火辣

挑，以為佢下海/影淫照

咁又唔係
不過佢依家做左bra代言人 影啲相尺度大左好多

我的億萬麵包

原來仲有咁多癲過夜市人生

微笑pasta

世姦情

之前有套劇佢做老師 正到仆街

智勝鮮師

籃球火都無 ？

屌你世間情